Active: yes
Title: Поздравляем наших бакалавров с успешной защитой выпускных квалификационных работ!
Category: news
Date: 2015-05-26 00:00

Сегодня, 27 мая, все бакалавры (12 человек) лаборатории компьютерной графики и мультимедиа успешно защитили выпускные квалификационные работы! 10 "отлично", 2 "хорошо" и 4 работы рекомендованы на конкурс лучших ВКР факультета ВМК МГУ.
